聽日晏晝考final，但冇心機溫。

上個Sem CGPA 唔過2.5，仲炒左科core，今個sem已經讀少人一科，得三科Exam，不過我一科我會A，聽日個科我頂到盡得C-(靠coursework)，但我估都係F
如果咁既情況我再F多兩科加埋我少讀一科，會唔會要defer。

利申：Year 2

total F 3科加讀少左一科

讀緊咩科

science

咩u